屌你老母，咩叫利用你攝時間

唔通你既時間珍貴啲？

他只是個毒撚呀

樓主好毒

轉ac啦屌